頒獎典禮有感

已經唔覺得頒獎典禮係歌手每年成績表
其實幾可悲
有得投票 個個都淨係會睇下有咩花生
邊個多noise 就投邊個
作為有留意開香港樂壇 有聽新歌的人都幾傷心

例如aga gin 2018的確有好歌
但人人只會因為kay未拎過最女而投佢

因為想食花生而投古天樂
沒殺左真係有認真做音樂的男歌手上台拎獎的機會

睇到冇曬心機 即使有好歌
都冇好平台令更多人知道

男歌手
有金銀銅wor
唔好講到得一個獎咁。。。

kay今年真係正喎

你係咪on9，全部獎俾同一個人好無？

唔知既仲以為男歌手金獎係古天樂

kay早係08 14同15年拎過最女了
定係你想講女金？

最喜愛同最佳兩回事嚟
同埋下次做多d 資料搜集先出post,Kay拎過幾次最喜愛，仲話留意樂壇

咁最喜愛歌曲係軒仔拎
唔係古天樂拎
你又點講？

講到今年kay冇好歌咁

馬國明拎最受歡迎男演員又唔見你地咁講
實至名歸啦

古仔都話，阿kay 叫唔值？

其實最實際都係幫襯買返隻實體CD，再多嘅獎項只係一種榮譽，歌手都係人，仲有後面製作打點嘅團隊都要維持，真金白銀先係對於佢地製作好歌好唱片嘅支持同鼓勵

其實kay今次第四次最女

喜愛 古天樂帶畀大家嘅 歡樂